點解ig咁撚多大陸人

一個 ulifestylehk 嘅ig post 下面可以九成都係共狗留言
屌佢老母可否叫公安拉鳩哂佢地
香港人留言比佢地成班圍攻
好撚嬲救命

無計 人地集團式經營
唔計收錢做野嘅 仲有一兩億被洗腦嘅
好似蘋果直播咁長期有班人係度洗留言
只可以當睇唔到